同唔同意人地既始終好食d

之前食過件有老公既
雖然肉體上同屌其他女無咩分別
但勝在一路屌, 一路諗緊係屌緊人地老婆
心理上得到最大滿足

而家搞緊人地條女
我驚我搞人地既搞上癮

你食有老婆嘅應該更滿足

我唔係死gay佬